其實係咪好多人都誤會綠帽嘅意思

我條件差 女朋友有更好嘅人追求
同我分手 再同條仔一齊
咁樣叫唔叫帽 定叫騎牛搵馬

帽就帽啦

唔洗安慰自己啦傻仔

巴打

咁分開咗都一個月
佢哋先一齊

你以為啦

唔好睇咁表面呀
分手前已經蘊養緊

分手後一個月時間復原再接受其他人追求？
根本就係無縫接軌

佢騎牛搵馬 比帽你戴